youtube界始祖宅男俱樂部都因財失義解散埋（3）

繼續大爆賤男俱樂部Anson/波波 惡行，未係咁清楚既可以追返上2個post先：

(youtube界始祖宅男俱樂部都因財失義解散埋)
Post 1:
Post 2:

最新消息，一名租左波波夾公仔機前台主，表示Anson/波波已經預先收取左多月按金及租金，另借左好多不同Youtuber名義及人血饅頭事件吸金。而尖沙咀鋪近半個月都無開鋪，懷疑準備執笠：

另外，Ken女朋友懷疑受到恐嚇，唔可以再講任何野：

唔好意思借一借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

推

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在想有興趣睇港足港超或者一路有睇開的球迷入嚟一齊討論傾下波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿。

入group嘅可以講低自己中意邊隊，得閒約埋一齊去睇波。仲等咩快d入嚟

光復香港由重建港足文化開始

拉

中年雞蟲
咁anson有冇份呀拿

雞蟲波想告鳩人？

拉你老母臭西咩，死on9

聖人Anson知道所有事居然仲放棄Ken, 極品人渣

Ken好懦弱睇到好撚燥

Ken 只係太善良

太善良咪被人恰到上心口都唔出聲囉

只係有唔同價錢既plan同催收錢 但係無講有幾多回報

可唔可以簡單講發生咩事? too long

有個Youtube channel 叫宅男俱樂部，因為個channel都開左好耐，有好多fans，而入面有兩位成員分別係Anson及Ken。 而Anson係鏡頭前都形造到自己係正義之師，聖人再世咁既樣，但原來係偽君子。上年某日Anson引入左一位新成員叫波波，然後Anson同波波夾計逼走左Ken。

呢幾個post就係講Anson同波波當中既惡行，例如點樣壓榨Ken、點樣背叛兄弟、利用channel食人血饅頭等等。

我想問homeboyclub係咪佢地ig?

唔係，係另一個爆料ig。

有無料爆

Cosplay食唔少囡囡，而家同條囡都係各自各精彩

真？

三個post 都無咩實質證據 齋吹
只有當事人ken先知
咁無聊都講足咁耐
唯一知係閪波呃錢 無交代d 錢去左邊
好心你地專注下個運動到好過啦

More

Youtube界最大騙案由Anson引入波波時已經籌備好晒，無宅男有撚人識邊個波波咩。

Anson引入波波 > 踢走Ken > 出大量夾公仔機片 > 宅男波波開夾公仔機店 > 利用宅男同其他youtuber既關係及食人血饅頭吸金吸金 > Anson宣布結束宅男俱樂部

你已經開左4個post講呢件事
專注番場運動好唔好

屌狗、屌政府，屌黨，屌Anson，屌波波。

全部我都會做！

佢講到想同條囡結婚咁喎

開娛樂台都唔撚得

哇波個icon真係我係男人睇見都縮陽
笑淫淫嘅神情

殘體字

Lm

屌你個人已經閪，仲要打殘體字

好似anson呢啲人字又識唔多
仲要扮文弱書生 睇個樣勞動工都冇佢份做
唔係靠youtube呢條水 都唔知食咗垃圾幾多年
難得儲落班觀眾 又有抗爭 唔食人血饅頭點養得起自己過世

成世人最紅就係依家 好好珍惜下啦

LM今日先睇到呢單野

啱啱計過宅男俱樂部由成立到依家7年
Anson Tony Ken齊人嗰陣得2年多啲

個肥佬那兒來的自信

扮下野者
條友好快潛水

個anson係咪真係覺得自己好靚仔
30幾度着長袖扮日本仔仲要戴埋帽

仲要冇鏡片果d眼鏡框
mk到

個波波真係愈睇愈噁心

樣同身形7係要靠配件

唔係想人身攻擊佢
但佢而家個髮型係做乜撚嘢

係咪潛曬水

應該諗緊點拆
入定幾箱萬里望先

anson mk食屎狗 人渣敗類狗公

毒撚po都開到三個

正確

日本仔就算30幾度都唔會著長袖

ken自己拍啦
一定大把人睇

2:32 3:40 係唔係暗示啲咩 條女睇黎要去驗身

閪波

原來唔止波波，Anson都一齊去埋叫雞

可以開個channel叫Anson叫埋雞

呢條mk仔成日鏡頭前扮正經
根本一定有同波波去叫雞

Fashion呢d野我地唔識架啦

推到仆街死

直到而家連好兄弟呀ken都唔出黎幫anson解畫

anson就繼續想自保 但每篇ig都自相矛盾

推下條仆街先

佢夾公仔個場借埋比cctvb 拍野
真係多撚謝

推一推

仲話背後做左好多野，原來係比cctvb拍野

閪波旺角間公仔店

佢冇咁紅個時見過佢返旺角煙廠街某一間模型店店員，所以佢今次收皮好快要出黎打牛工

等睇到時又話俾人知自己係KOL

咁都比你聽到

背後做咗好多嘢畀CCTVB
又張開西望又學是學非

屌你老母 波波 anson

自從比人踢爆後就冇再係ig 做文宣

推下條仆街

撕破畫皮

真心anson係最仆街果個

叫雞單野係點？

否認，但#62 又踢爆

2:32 3:40 係唔係暗示啲咩 條女睇黎要去驗身

繼續推先得架嘛

咁ERNEST 忠定奸?

去叫雞囉，佢地係雞蟲係人都知

雞蟲ANSON希望你睇到
屌你老母十幾年Fd由細識到大你都當人狗咁洗
你係唔撚係人黎？

唉, 真心替KEN難過, 一直都覺得佢好俾心機去做個CHANNEL, 外人都睇得出, 佢係非常努力, 就算創意有限, 但都感受佢份真誠
當日佢地ANSON條仆街仲夾住希治閣租STUDIO個期係最好睇

希望有其他youtuber可以扶一扶, 幫一幫阿KEN啦

依家齊齊un subscribe 宅男個channel , 除非阿KEN復活

un sub哂叫雞神/宅男
薑檸樂同ernest就睇情況 ( 薑檸樂會擺入list係因為阿ken unlike咗佢)
利申: 淨係sub過宅男, 已un sub

Un!

保持觀察！

N臣

平時扮片扮哂正人君子咁 原來咁撚虛偽

垃圾波 冇丸加入開始冇乜睇了

其實霧丸幾ok我幾鍾意睇
新人嚟講算係咁啦

霧丸OK嫁
其實佢平時為人應該就係咁 串下friend口賤下就係嘅相處模式
不過果時太多人留言反佢喇....

去完台灣睇穿左Anson同波波2條肉蟲，走都走唔切

啊ken真係好慘，去台灣個時啊ken係酒店到剪片，雞神同肥波就食好閪

佢其中一個ex 係我中同 打機識

旁人講嘅琴晚唔知去邊到玩

樓豬係咁追擊 好狗

屌比人問到琴晚唔知去咗邊，又唔講，你話冇嘢我都唔信

去台灣叫外送茶
我都想叫

一集都無睇過有咩花生🥜食

其實霧丸份人係好正氣

仲要係暴大仔黎

反觀果兩個

推推先

大胃ken 加油，撐你

尖沙咀咁撚多狗諗住去波波公仔店睇下佢地搞乜，之前仲吹到又派水又乜又盛，原來呃完錢真係鋪都執埋

大仆街

吹姐 有無做無人知啦

交代清楚啲錢

點解唔一日開始交代取消左籌錢 有人話先出聲？

今日係度睇佢啲片
話佢哋玩卡牌用咗好多錢
之後攞曬佢地冇用嘅卡去賣
條片最後好似暗示咗啲野

11:40-11:55
自己睇

怪唔之得ken條女驚波波帶壞佢

原來身邊已經有人辦

[告急] 德國人權法30號截,差10K, 用chrome簽, chrome可以幫你翻譯做中文, 唔撚洗睇教學都識簽

直接right click 轉做中文啦 好撚易之嘛

真係執左啦？

唔知呃左幾多錢呢

波波間野又上cctvb

到底有無youtuber可以扶一扶大胃ken

薑檸樂， 但唔知佢得唔得

攪屎棍好似同阿KEN都FRIEND架?

唔係話ken unlike咗薑檸樂個page咩

條anson唔知潛水潛到幾時

屌佢老母又係支那狗，真係癡鳩撚線

早排唔係有個留言話佢成日喺studio到裸體睇中國鹹濕直播/玩裸聊㗎咩？

閪波淫撚到出面 開口埋口乜都講鹹野
Anson仲仆街 一樣咁淫但就扮君子

anson出現係eg新片 仲話個系列會一齊拍兩年
今時今日仲同anson走得咁埋 自己睇路

仲有面出黎

都估到呢條友唔徹底收佢皮就會彈返出黎

搞臭人個channel又唔係自己個

咁都出得番

ken unfollow左薑檸樂啦 應該係因為佢幫anson

薑檸樂點幫ANSON? 好耐冇FOLLOW

好似係個D咩機構合作拍既片

不過

EG你自己剪片自己識做啦唔該

咁請問比支那人搞個ernest 係忠定奸?

有待觀察

波波幾時上番水

呢啲應該潛一世 搵夠錢
之後可能做背後金主推啲mk出嚟繼續呃錢

HI, ANSON , 你仆左街未?

推下又唔洗錢

我仲記得

推？

條MK Anson想潛撚到幾時啊？出黎交代啦柒頭

成班MK叫乜宅男

仲潛緊呀，咁你最好潛一世啦

肯撚定好似之後會好似嗰條傻閪MK Ricko咁食完蝦條潛兩年扮冇野死返出嚟

願聞其詳

Ricko 個 friend 條露J 溝女片
我DL咗唔知放左去邊

佢條女真係當正自己日本人
香港發生乜事都who fucking care
日本就奶都奶唔切
條仔就深潛 佢就不停上水唔知做乜鳩

佢同anson個腦都係生喺屎忽到

聽條女講野, 應該係低能既

有腦都唔撚玩埋D MK cosplay同跟個anson啦

肥佬著咗草未

走左佬
宅男channel D片都del哂

係喎....駛唔駛呀, 但係又唔摺埋佢, 仲收埋18萬subscribe錢

肯定想留定後路再昆阿ken復出

lm

替身攻擊

有無人知KEN咩環境

前排見過佢好似企街做問卷嗰啲
唉真係希望佢復出youtube做自己channel

難啲 無咩料

點會啊
宅男啲片題材同剪接全部佢一手一腳自己做

宅男啲片真係好睇？

冇人迫你睇
返去睇cctvb

蠢閪樣

佢都知自己咩料啦
自己收自己皮
又關cctvb咩事

呀ken條女真係好撚大波..

但真心, 創意不足

做乜鳩

都係做老觀眾為主
搵條淫賤波嚟夾公仔煮餸仲不知所謂

我會特登上網睇過gordan Ramsey教煎扒, 但估唔到呢條傻西竟然做同一樣野

香港啲Youtube8, 唔係起人尾注就出賣朋友

反ken了

反ken條女姐

條MK Anson借芷鹿泥馬把口出聲反撃
好似仲係度扮自己受咗好多委屈

芷鹿泥馬條片好多人撐Anson

根本係anson利用其他人把口出聲幫自己反擊
一面倒想推返個波落阿Ken度

留名睇核武

咁一開始咪又係阿KEN借佢條女把口出聲
要扮公正就唔好帶立場啦
根本兩邊都係靠鳩UP無證據 但之前一面倒幫晒阿KEN
依家人地做返一樣既野就話人地推波

BTW 一日唔係阿KEN同ANSON出黎講其實都係自說自話

痴撚線 成條片大半都係anson班fd
最尾個觀眾又係弱智 話自已有證據又唔撚放出黎

條肥婆夠大波所以個個都聽晒佢鳩嗡
而家有識既人出黎開聲講都唔撚聽
好多低質小學雞觀眾

咁閪波幾時還返啲捐款出黎姐咁

聽到呆撚咗
Anson係Ernest老闆
你覺得後者敢唔敢講一句壞話

由Anson 近期鬼鼠搞小動作Del晒宅男黑歷史影片就知佢開始部署反擊，用咗2個月時間同其他Youtube溝通洗白，幫佢講好說話咩識左好耐，唔會係偽君子等等。但講同Anson識得最耐既咪就就係Tony同Ken囉

果個過氣不滅墨水同屎萊姆跟班Billy都算，但呢2個同Anson咁多利益關係既Youtuber仲學人幫手洗白？ 想笑死人？

就連淫蟲波波最後都要屌Anson就知佢係仆街中既仆街

有料咪拎個核彈出黎駁囉，唔撚好扮野啦Anson

真係笑撚死
差在未叫條cosplay mk妹出嚟證明anson既高尚人格

下集應該好多Ken陣營嘅人蒲頭

所以幫anson口既全部都係為利益
幫ken(條女)口既全部都係為正義？

G持餓狼

留名等睇核彈

咁又好老實講
而家無料案內所都收曬皮
Ernest得唔得罪都好佢自己都好唔掂啦
唔通佢今日幫Anson講兩句好說話佢即刻多views多廣告咩？
相反就算佢今日條片係踩Anson 亦唔見得Anson可以對佢做乜

但起碼一日喺日本都唔會反Anson先
好想睇下大胃Ken同PS肥婆有冇回應

應該唔會捐㗎

1。就咁睇全部俱樂部入邊嘅人都係幫阿Ken或者中立偏幫阿 Ken，而全部俱樂部外嘅人都係幫Anson

2。其實有一個好關鍵嘅人泥馬都未問，就係佢自己都話比波波呃咗錢嘅細B

3。幫Anson嗰班人全部都話Anson都未講嘢，但其實阿Ken本人都冇好明確咁講野

Anson 會唔會由觀眾圍屌 突然蛻變 擊敗阿ken 實現好似大J咁嘅逆轉勝呢？花生好食。

宅男內戰未必有下一條片啦，做得youtube ，而家表態撐ken 幾乎就等於同不滅墨水、薑檸樂、四川屎嘅圈子宣戰，為左個唔會再返youtube拍片嘅人，搞到自己無哂party好去，都係收聲食花生算啦。

反正人血饅頭單野一日唔出來拆，你搵大J Bob叔 杜汶澤保佢地都無用。

同呢班人有牙齒印嘅

就係佢
龍芯女朋友大丁

係你繼續乘勝追擊嘅時候啦去啦

人地阿ken都話唔玩youtube,仲拎返出黎講根本輸贏都對阿ken冇影響，再出條片邊個受惠大家心中有數啦

泥馬條片最後個兩個觀眾係做咩

一句秒左

Ken已經退出左Youtube
再講任何野都對佢無影響
反而A字頭就一直冷處理等緊機會復出
條片用意何在大家心照

最後個個應該都係youtuber, 把聲勁似ahhin
尾二個個應該接機條片有出現過

最大收益係泥馬 可以食花生之餘 仲可以賺views同sub

(未必個個係咁)公司有人resign咗嘅話, 通常所有炸彈啊/屎啊都會推晒落resign咗個個人到

個時見anson 飛日本，成班喊到仆晒街
原來

蔥蔥030都有核彈，痴線

唔想睇洗白, 可唔可以講黎聽下發生咩事?

有咩核彈?

有冇邊個youtuber係幫阿ken
好似全部都幫住anson

傻西ANSON, 你無得翻身架啦, 唔好搞咁多野啦

霧丸都係關鍵人物，佢之前ig都表左態，泥馬不如搵下佢

好簡單
Anson可以對ken差的同時對其他人好，呢樣野冇衝突
一個由中學識的朋友，一堆社會識的「朋友」、「工作夥伴」
態度唔多唔少有唔同
正如你自己曾經同朋友反過面，反思完之後就會避免同樣的野發生在新朋友上
某啲野淨係同最熟的朋友講

所以根本KEN同其他youtuber 見到的野、體會到的野會唔同，格硬要話anson係好人都冇意思，佢地同ken個立場都唔同

我就唔明點解要將anson同ken擺係對立
就算係 都係波波同ken對立
但好明顯地
而家係ken條女同全世界對立
所以逼埋ken咁做
然後成班小學雞就比條八婆撚到盲屌anson
再多人出黎幫口都唔聽唔清楚唔關自己事
總之幫anson口既都係世界仔
幫ken口既就係唯一可信

本身我都覺得唔係對立，但件事完左差唔多兩個月 花生都食晒，冇啦啦有條片出黎個個幫anson口 又炒返起個話題，咁樣你覺得成件事對波波 阿ken anson邊個有影響？ken 已經話唔玩，波波本身有錢 有大把野撈又冇必要為呢d野晒時間，你等anson幾時出片好過啦成個月冇人提 冇啦啦成班人出黎支持anson,仲要講撚到阿ken 掛住屌女唔做野，屌撚到咁盡，拎個唔再玩youtube既人出黎係咁鞭屍，條女講野一定有誇大，但你地班人係咪全部講事實自己心照啦，屌就屌人冇證據唔好亂up,你自己發表個是就我認為我覺得咪一撚樣冇證據，tony真係最醒 講得出anson識玩手段，到呢刻冇啦啦再炒起個話題 大家諗下係咪手段

佢d片不嬲都係拎d事件黎講下搞下笑
係個個都話想食宅男粒花生佢先拎黎講
上集都仲係搞笑性質 甚至係傾向踩anson
所以先有一堆人衝出黎幫anson口
你可以覺得呢堆人全部世界仔 為著數先幫口
但條片本身就唔會係為左幫邊個洗白定點樣

睇佢ig story

睇完唔知爆左乜

this?
串anson對阿ken

好深奧

佢本來都係做呢D野，佢會得罪幾多youtuber你唔講

似係講緊佢個EX ROY SIR

已經係ex啦？

ken ig 出 post
致一直以嚟支持俱樂部嘅觀眾:

2017年5月20日. 好開心可以再拍返片 分享俾大家 都好感激當時大家依然支持俱樂部。記得果陣時拍片 嘻嘻哈哈又一日 當時拍片可以令我忘記煩惱 而且我亦都好鍾意做依樣嘢, 由唸題材 拍片 剪片 去到分享俾大家 都充滿好多回憶, 每個留言 每個鼓勵 都係俱樂部繼續製作影片嘅動力, 由Minecraft season 1開始 你哋一直陪伴住我成長, 雖然中段發生咗不如意嘅事 導致有段時間暫停咗冇再出片 但能夠再次拍返片 見返大家 做自己鍾意做嘅事 以前發生過啲咩都已經唔重要。

後來 俱樂部嘅方向越嚟越順工作量相對都越嚟越大, 冇私人時間 係事實, 其實拍片唔係大家想像到咁簡單 依樣已經唔係新鮮事, 當然 或者係我能力不足啦, 加上上年3月 我媽咪冠狀動脈血管 閉塞咗7成半, 同時間我4家姐有嚴重嘅身體狀況(因為尊重我家姐所以唔講得太詳盡), 係屋企咁惡劣嘅情況底下 我冇用 連最基本嘅陪伴都做唔到, 再者果陣係俱樂部工作多到癲咗嘅時候 無論係睡眠 時間 精神 都唔足夠 而我屋企人喺依個時候仲要為我擔心 擔心我嘅健康, 屋企加埋工作 我承受唔到依種壓力, 見到屋企咁 令我唸通咗 我唔想將來再發生啲咩事我唔喺佢哋身邊, 我以為一直好努力好努力工作係為屋企好, 點知就忽略咗身邊最重要嘅人。俱樂部去到中段 朝着嘅方向開始同以前唔一樣, 加上波波嘅加入 好多意見佢都唔接受 然而我哋要跟佢嘅方向嚟拍攝 再者依個人人格有問題(撇除佢嘅私生活) , 俱樂部係請咗一位剪接師, 至於有人話我應該有好多時間 但係呢位”剪接師”都有唔少時間係搞緊波波嘅店舖工作 有時一星期佢只係剪一條片 甚至一星期都剪唔到一條我唔係怪責緊個剪接師 而我想講 對我指控所謂嘅「No show」、「 剪剪下走咗去」等等. 係不成立嘅。由於嗰陣工作壓力實在太大唯一傾訴對象係我女朋友 係依段期間女朋友亦都受咗唔少委屈, 女朋友因為想分擔我嘅工作量 工作上都義務幫咗我好多, 至於有人話 我係「為咗女所以唔拍」、「怕咗條女」等等. 首先我要澄清 我絕對唔係依種人, 老實講 我認衰仔 之前嘅我 將俱樂部放喺第一, 所以女朋友係唔足以影響到我退出。
至少到宜家仲一直留喺我身邊支持我嘅人係佢。
我知道我冇同大家好好道別 係我處理不當, 依度要同一直支持我嘅朋友們講聲唔好意思, 但希望你哋能夠體諒 依一刻我淨係想平平凡凡咁過日子, 唔想再俾人討論 唔想再有人騷擾我哋嘅生活, 我而家有返自己嘅時間 可以陪下屋企人 打下籃球就夠了。

講完好似無講咁 宜加件事發到咁大 花生友點會就咁收貨

唔講邊個啱 Mk 啲打手走去人地女朋友到拉人哋過咗身嘅屋企人嚟講真係好cheap

推呢個 好有道理

我尊重Ken唔討論佢。不過會繼續討論Anson條仆街。成篇文居然無提過Anson，好明顯

想保anson,始終都曾經既兄弟

好奇怪，講到解散原因只係因為波波
但係成篇野無提過anson，如果唔關anson事點解唔幫佢講一兩句好說話?
因為曾經係兄弟所以留一線?

認真如果真係呀Ken覺得Anson冇問題或者想攬佢
一早都開咗聲啦見到出邊係咁屌Anson以啊Ken傾嘅性格一早出咗聲啦
我覺得佢唔睇Anson嘅原因係因為俾個識咗咁多年嘅兄弟出賣真係唔知點開口講出嚟
我覺得啊Ken嘅性格係嗰啲都幾怕講啲尷尬野嘅人例如兄弟情，叫佢講點比個兄弟出賣佢都唔知點樣講出口

同埋我覺得啊Ken係真係憎鳩波波所以就屌鳩佢，但係佢應該對Anson未去到呢種程度應該似係極度失望多啲

Ken仔，君子不念舊惡，你係真君子

已經好明顯
Anson條mk仲一心想搵人夾攻Ken想扮好人
慚唔慚愧 羞唔羞恥啊？

尊重KEN, 重點去番ANSON條仆街度吧
你條PK想翻身??

總之畀ken抖下

ken太好人, 搞到畀人bully

其實係咪大家都太入局呢？
我地知道嘅資訊其實都係好片面
好多時都係“我覺得”、“應該係”、“睇落似係”
排面上就似係阿Ken係啱，其他人有問題
跟住有d資訊出黎幫番Anson(泥馬新片)就話係打手/想翻身etc
唔係幫Anson 只係覺得我地唔係局內人可能真係好多野都唔知，泥馬話齋兩邊都揸住對方嘅核彈
我知好多人都想食花生，但兩邊都出底牌講真大家幫住嘅阿Ken會冇事咩？咪又係攬炒
睇曬三個post應該都係得出po樓主係知道下內情可能同佢地有交情，其他局外對件事可能了解好少
其實原post目的好似係波波有冇食人血饅頭
而唔係宅男解散究竟係Anson錯定Ken錯

一個, 為左朋友搞farewell喊晒口送機
一個, 朋友有事要退出,縮撚埋去佢老母塊西度, 拍下屎忽搵第二個人合作

邊個係人,邊個係屎忽鬼, 好易睇

上年年中本身Anson過左去日本發展之後宅男得番Ken 波波 霧丸
做左排之後Ken就開始唔見左
再過左陣Anson出現番
之後都有交待係Ken出事Anson飛番黎
亦符合泥馬入面Ernest同唔記得邊個講嘅野
而觀眾都睇到係本身Anson已經過左日本發展之後突然番黎拍番
呢個問題上個post都有提過但有人就理解為
“Anson為左金主波波而番黎香港，唔係為呀Ken”
咁當然我唔知內情我都講唔到事實係咩
咁但係波波一早已經加左入黎啦，係想痴金主嘅佢就應該唔洗飛去日本搞新野掛

呀Ken 好似當年被back up佬利用嘅達哥。又係先忍左一排，等對手出招先，唔回應，等到最後一下先出文澄清，連消帶打。

文中Ken更加係隻字不提Anson，客觀上嘅效果比起自己出聲屌鳩兄弟，係更加有效。你睇而家所有連登仔都幫呀ken 出聲打鳩Anson就知。

如果Ken 落埋場開火屌兄弟，估計都會有部分人反感。呀ken 呢招其實幾高明，其他藝人公關可以學習下。

現階段呀Ken 已經盡得人心，只要唔好犯錯，退出埋公眾視線，anson 基本上都係永不超生㗎啦，係可憐佢班「朋友」搭左沉船，撐錯咗人，導致自己都跟埋一齊沉。

佢地不斷論證anson 幾勤力、ken 幾懶係無用的，個重點係anson 同波波被主觀認為策劃咗一單人血饅頭事件。阿ken 當時已經無再係俱樂部活躍，無證據顯示佢有參與事件，已經脫離俱樂部偽黃cap水嘅形象，Anson 與他的朋友們一日無辦法提出拉埋呀ken 落人血饅頭事件嘅證據，一日都唔可能打得贏呀ken。

呢句有破綻啦, 好記得有條片,ANSON突然返Studio,話因為有壇大野所以返黎, 仲問阿KEN有無預佢

睇佢地d片, 我淨係見到乜撚衰嘢都係阿Ken做
乜撚嘢食貓糧呀, 比人剪柒頭呀, 個樣殘到仆街
相反anson就去日本呀搵女呀, 聲稱去日本為俱樂部開拓日本市場 (最後係幫自己開拓而已), 做埋d輕鬆嘢就做得最多
以廣告睇, 乜都去哂anson個人channel
俱樂部比人感覺就係ken自己一個做哂, 其實係點就得佢地知
我想講我地做觀眾 睇嘢一定係睇面果浸
唔好同我講咩局唔局外人啦 有料就拎出黎
上法庭都係講求證據 又想澄清自己係無辜又唔拎核彈出黎 搵條撚信你咩

係咪就係因為食人血饅頭，所以ken退出?

係嘅
我都話左 就咁睇就的確似係呀Ken啱 其他人有問題
不過我係覺得我地都唔需要再點討論落去啫
我相信佢地都真係有底牌可以出嘅，但係咪真係要行到呢一步
對我地或者觀眾黎講可能出曬底牌可以了解左件事但對Anson同Ken或者其他人黎講可能個影響會好大

我都好記得有大單野，好似係一單廣告？

作為一個成年人 認個錯係咪咁難
乜都推比人做 自己笠哂水 仲要覺得自己冇問題
一係就同阿ken一齊退出 唔好再係度R飯食
你做得呢行就預咗要學識有交帶
仲想係呢行繼續搵食就唔該出黎面對返大家
唔好唔記得觀眾先係你米飯班主
拆定唔拆自己諗

証明我無記錯 , 有D野不攻自破

唔係想攻擊呀Ken幫Anson
但有睇開嘅觀眾 就算我唔講波波加入之後嘅片
由以前有Tony到之後得佢同Anson兩個
睇落都好似泥馬第一條片話齋
Ken係一個輔助角色，可能佢諗唔到d咩好橋/好嘅Marketing之類，所以佢會做d唔洗點編排嘅事，例如劣食系列/你講我做/整人系列之類
利申番先我唔係話佢冇料，呢幾個系列都好受歡迎我都好鐘意睇
但想講由頭到尾Ken都似係要出賣勞力血汗
而Anson或者Tony係出腦力
咁而家出左事就調番轉話Ken因為俾人恰先要咁辛苦做野，我又覺得有少少本末倒置左

anson打手出沒

Sorry咁我記錯左
呢個廣告我都記得，手遊廣告仲有其他youtuber
我想問完左個project之後Anson有冇番日本定一直繼續留低？
片太耐有時真係會記漏sorry

你講得啱呀, 一直都係咁運作, 點解會由個肥西波出現後, 所有野唔同晒, 依家不嬲都講個肥西波同個MK私底下有咩關係

一直留低左, 跟住仲話租埋隔離個單位, 又話因為KEN有事所以辭左日本份工囉

一直都唔明點解要租多個單位
你話用黎訓教 佢地本身studio 都有床
拍片 又好似淨係得一兩條片入過去（好似係關於D Pokemon卡prank ）
我真係唔知個單位jm9

所以我認同問題出喺波波到嘅
咁Anson冇問題係冇可能至少睇佢處理都知佢用錯方法，連登未爆煲前個channel都已經冇更新咁濟，佢又唔講野唔交待
但係咪波波同Anson夾埋逼走Ken
定波波同Anson各自兩個都有d問題令呀Ken走就真係唔會知

叫雞波愛黎爆房用掛

呢個機會唔細
肥波有成間房都係俾佢訓

之前一直都講,波波係ANSON搵番黎既金主麻

出左個IKEA廣告

我真係唔記得ikea
但係好少用間房就真的

總之一句到尾, 阿KEN已表明退得乾乾淨淨, 唔駛再討論佢啦

不過有個仲想係呢個圈子搵飯食,用埋D下三流手段想洗底既冚家剷就一定唔可以放過

個問題就係, 點解阿KEN話俱樂部好忙, 即係搵錢力唔差啦
果陣忙到仲要請個金仔返黎揸機同剪片
咁點解anson仲要搵件金主返黎課金?

正解
條垃圾一係退出
仲想R飯食就唔該出黎對面

係其實最主要都係波波，ken 其實退出既原因一早係ig講過占係屋企人主因，anson過左去日本發展好耐，所以宅男俱樂部都散散地，之不過有人爆波波食人血饅頭。
anson個位最主要都係佢究竟知唔知波波D野，同佢有冇參與，成條片睇完同冇睇差唔多

阿KEN遍野你睇左未
發展去夾公仔機鋪呃錢麻, 基本上同youtube野係兩件事

我睇唔到阿ken有心想搞夾公仔機
似係anson水佢落疊 再搵件金主入俱樂部揸旗
阿Ken似焗住拍

太忙果陣係咪一日一片 之後改左三、五？

不過好重要就係Anson一直唔出聲交待
認錯又好詳細交待又好乜都冇
搞到泥馬條片好似係佢叫佢d朋友幫佢洗底咁
但事實可能係觀眾想泥馬講宅男咁都要搵d知情人士講野，出發點未必係想洗Anson底
但Anson自己唔出黎係好有問題

其實果件泥馬算鳩數啦
唔好再吹奏

斷章取義咪你呢d

仲有人血饅頭嗰單

OK~咁做乜KEN都出黎講野啦
咁撚委屈個個做乜仲縮撚埋係佢老母個西度?

乜都要擺晒上黎講咩
你地問心 佢出黎講完 你地咪又係照屌佢係到兜 為左翻生所以做戲 你地心入面已經有晒答案 佢出黎講幾撚多 都係等於搏屌

同埋
佢地之間既事情 本來就無責任同我地講
係唔知幾時你班觀眾當正自己上帝咁款 乜都有知情權 得罪講句 邊個對邊個差 關你地撚事咩

anson條女出現了

咁我又得撚罪咁講句啦
一個公眾人物 冇支持者 什麼都不撚是

照你個概念, 當日阿嬌比人睇哂都係唔撚關人事架, 使撚出黎同你講移花接木, 之後雪藏一段時間咩
咁許志安同黃心穎扑個嘢都係佢兩個人嘅事, 又使撚同你出黎認壞撚咗, 又飛去外國避世咩

佢點樣交待, 觀眾信定唔信 係觀眾嘅事, 又關你撚事咩
乜都關你撚事咩 咁乜撚都唔使交待啦

佢出黎講 講錯野 你咪屌
佢唔出黎講 你咪睇住其他人再等
你中意屌佢縮都ok
但唔好老馮心態覺得佢地欠撚左你地d咩咁
無人欠左你地
你地睇就睇 唔睇就無你地既事
一直係到叫春只會顯得你地好柒
唔會影響到佢 佢照出返黎拍都係大把人睇 大把廣告
你地可以慳返啖氣

我地屌人又要問過你喇喎?
使唔使入紙申請先可以屌?
第一日上網? 我地屌人, 柒唔柒就唔知
但你衝出黎護主 你咪問下大家覺得你柒唔柒囉
你覺得唔會影響到佢咪得囉, 咁又咁介意我地係度屌嘅?
咁究竟影響到定影響唔好呀, 好亂呀媽

講到底都想睇人仆街
假設未來兩方都大爆發 發現原來Anson真係無辜嘅話
跟住就會一句：
哦原來係咁
完

邊有介意 幫你慳返啖氣姐
幫唔到咪算

同埋提醒返你公眾人物無欠你d咩

有心啦
咪睇下所謂嘅大把人睇係咪真係大把人囉
未聽過有公眾人物會唔care 觀眾對自己嘅睇法
可能我見識少啦

on9仔
youtuber本身就係由藉藉無名靠觀眾支持你睇你啲片先會開始出名先會有收入
無事就靠觀眾成名賺錢，有事就話關你班觀眾撚事咁八卦做乜
而家唔係講緊雞毛蒜皮既八卦野，係講緊出賣兄弟拍檔、食人血饅頭呢啲關乎人格既問題
你唔出黎澄清或者誠懇咁道個歉，一副身有屎咁
咁我點解仲要睇你呢個疑似人格有問題既公眾人物? 仲想繼續做youtube呢行就唔該出番黎交代，做番個負責任既人

租機8000
咁都有人俾錢
個肥仔爽死啦

上面有條友衝出黎奶個mk鞋底奶到出哂面
爭在未拍片奶埋佢碌鳩渣 加油啊

路過9up幾句，草草睇左下發生咩事，無睇開佢地但都知有依堆人

我想講波波真係好撚樣衰好撚猥瑣，又唔撚係後生，睇宅男俱樂部d片成堆後生仔無撚啦啦入面有個中年核突肉酸猥瑣阿叔真係心諗做乜9

Anson條女勁似架妹，幾好J

完

真實無誤

呢場IG story隔空對罵大戰幾時會完

都係多得條洗底片，我諗有人以為ken唔會回應，低調生活，點知遇到反擊

為女死為女亡
值得歌頌

算吧啦唔好兜啦

啊Ken都開咗聲啦
你咪叫Anson回應下囉

人哋講到明有家庭因素，你都喺度扮盲
其實你係咪泥馬條片最尾嗰兩個戇鳩仔其中一個嚟㗎

笑撚死

九成九
點知原來係Anson個柒頭本人

公眾人物有咩事冇必要向公眾交代
Goodest logic奶anson袋底奶到雪雪聲

睇怕件事有排都完唔到

除非某人知道自己已經收皮,唔好再搞咁多無謂掙扎,咪會完囉

本來呢個post靜左好耐啦, 咪又係因為條洗白片搞番旺

既然出得果段片
應該都預左Ken果邊會有野講
件事應該唔會就咁完...

可能有人計錯數, 以為善良KEN唔會出聲呢

雞蟲A 我知你睇緊嫁

我屌你老母啊

自己要溝女同陪屋企人怪人比太多野你做
由頭到尾都係得條女同唔知實際情況既tony幫佢手
相反佢地識既所有youtuber都幫anson手
唔gur自己又唔出聲
叫條女單單打打
做男人做到咁算把啦

仲要比個職員爆返佢工作量都唔係條女講到咁多
講既所有野都比唔到證據
對家有人證就話收左錢帶風向
好心咪做到咁肉酸啦

真係有證據又唔拎出黎
求其一條友匿名帶下風向你地就信到十足十
anson個邊咁多人開名撐佢你地就話收左錢

一個都唔認住再出黎拍片既人, 一直以來都無係呢件事出聲, 到有一班要拍片搵食既人出黎撐過同行, 都無正面抽擊回應

仆街ANSON, 不如你收手, 死左條心吧啦

轉行啦

盲架咩 波波呃人鋪頭上曬新聞
另外佢哋人血饅頭單嘢都無得兜啦

上面條傻西瓜唔係以為係度尻up幾句就帶到風向呀

人血饅頭單野唔係解釋左？
依家有冇捐左錢既人出黎講野？
呃人鋪頭係佢私事
波波係仆街冇可否認
但係你地指控既比哂野ken做 呃個youtube channel
全部都冇證據
反而人地搵哂前員工講事實出黎

有證據就拎出黎啦
縮係後面鳩up你地就叻

ken自己都話咗佢女朋友講嘅就係事實
你仲想兜咩
波波係仆街 Anson都係仆街

前員工 同佢夾租既薑檸樂
全部都話佢唔係真係咁忙

ken依條友有今日執到啦
之前同tony兩人時期既俱樂部咪又係冇人睇
anson返黎先有起息
有料既就依家自己起個個人channel啦
淪落到要企係街叫人助養
做依d陰質工同食人血饅頭冇分別

個堆youtuber要上位既幫ken講兩句再同anson割席大把人讚啦 anson依幾個月比人踩到地底泥咁
但係佢地寧願幫個犯眾憎既anson都唔幫ken講野
唯一一個幫ken既係唔知成件事係點既tony
咁都比人帶到風向

咁佢話自己深黃 但接大量中国制手遊又點兜啊

負評既出黎回應下
我自己都係街見過佢幾次叫人助養
明碼實價叫人做台主就係呃錢
收人捐款做佣金就唔係仆街？

收入來源話唔接就唔接？
手遊依個市場九成都中國制
就算依家隻一拳超人都係
又唔見你屌深黃熊仔頭賣廣告？
一句講哂 黃係咪唔可以係中資公司返工

咁多人負皮都冇人拎證據出黎
成班睇佢條女講兩句就信哂
common friend 同事 觀眾都話事實唔係咁就扮睇唔到
咁撚蠢因住比條女導你地去助養ken呀

咁當事人話條女冇講錯呢
你話淨係睇條女講野就信哂
咁調返轉講都得姐

咪就係全部都係呀ken同條女講
有冇佢既fd出黎撐佢話事實就係咁呀？

重點呢單比人忽略左

淨係呢度都有幾條傻閪幫MK Anson奶到雪雪聲仲大嗌好好味啊

極度懷疑MK神係其中一個

善良既聖人Ken一定講真話？
其他人就一定係為左錢屈鳩佢？

Anson 條女好似男人扮咁

十個證人出黎話Ken有問題=大話
Ken話自己條女撐自己既野無錯=真話

反anson反到你地懞撚左？

唔怪得知中國人咁撚惡啦

一句講哂
有人出黎撐佢/有證據掟出黎 咪信佢lor
9up係人都得
佢同條女講幾句你地就信哂

有人出黎撐佢就信咁點解KEN同條女講幾句就唔可以信
TONY識左佢地咁耐信得過啦掛

而家就係撐anson既人多d啊嗎
Ken咁撚型咪搵返十個八個出黎幫下口囉

tony自己都問返泥馬件事係點

好好味啊

成日將件事撈埋黎講 jm9
ken女朋友指控：
1.youtube 好多野做 ken做唔切 (ken 同中立人士 各執一詞)
2.波波虐待ken （芷鹿無人回應）
3.波波成日叫雞 （芷鹿無人回應 餓狼成日人身攻擊ken 同女友 根本無答過野）
4.波波低俗性格 驚ken近墨者黑（餓狼間接答左前句關於個group 薑檸後句）
5. 波波一唔合心水 就用錢威脅ken （無人回應）
6. anson有同ken contant 但ken無覆 （薑檸話有睇過WhatsApp 但無講過有無回應）

7.波波利用爆眼少女 食人血饅頭
ig原句（等天收啦 攞個盲眼女仔出黎扮野）
（咁根據ken 女友ig之前指控都係波波 ）

Anson打手 咪撚將所有野拉埋黎講Wo
又係度人身攻擊

不如打手回應下到底
理解or唔理解

事後傾返咪理解
係咪真係咁撚蠢
上面我問既野全部答唔到淨係識負評
慢慢圍爐啦你班廢柴

圍爐又唔駛轉行, 人地就唔係啦

出黎面對吧啦

唔講以為十幾萬訂閱都係你地d分身
十個八個圍爐就當收左佢皮
唔好睇到自己咁重要

我就真係唔撚明
#328 你D point 同餓狼一樣 人身攻擊
咁當ken真係無anson咁勁 -->所以要比人虐待 同增加工作量？
ken兒家接受唔到 咪退出左囉
講到anson咁勁咪 自己同波波開多個channel
Anson人格好 唔代表波波無強逼Ken 同虐待Wo
增加工作量 芷鹿泥馬咪問多次中立人士 一星期剪幾多條片 有無做過波波鋪頭D野囉
你都唔知ken 係唔係做通頂 見2-3個鐘 都要問清楚時間(一返工就見到ken坐在度 定中立人士返左工見到ken出現2-3個鐘 好大分別Wo)

#331 Anson 有friend撐都係話佢工作態度好 唔會利用人
兒家個point 係Anson 走左去日本 唔理俱樂部
佢自己都認 自己去左日本無了解 返到黎先了解
咁公司兩個老闆內部有分歧 仲有一個老闆走左去
知道有問題都唔了解 咁公司散左都唔可以話anson 無責任

兒家泥馬條片 係講緊宅男俱樂部分裂原因
唔係講人血饅頭
唔好將所有野都推曬比ken 日日人身攻擊ken同女友 jm9
anson人血饅頭係連登仔 FF

兒家個問題討論係分裂原因 定anson有無人血饅頭
諗清楚先 唔好再撈埋啦

餓狼， 佢話男人傾偈係咁， 我唔信囉!

anson似人生攻擊多啲

頭1年最好睇

喂傻閪！Anson又扯旗啦！
唔好口硬啦，依家係Anson硬啊！
仲唔快D衝過去奶到乾乾淨淨？

雞蟲A睇到未啊
而家屌9你啊

等緊佢出片呀
出啦，仲唔出？

成件事當間公司咁睇
Anson:老闆
Ken，Tony:前員工
上芷鹿班youtuber:同行老闆

無可否認，Anson喺個包裝係做得好嘅
外人見到都會覺得佢係叻仔
即使佢叫波波入俱樂部都只不過係商業決定
佢班證人講嘅野的確無咩錯

不過最大問題係佢份人得一想二
想過日本做又想留喺俱樂部
真係當自己係老闆
當呀Ken係員工
乜野辛苦野都要呀Ken 做
但Ken 係佢合夥人
依家仲要呀Ken 做埋佢嗰份
完全無對partner 嗰份尊重

到出事嗰陣話佢放低曬日本d野
為呀Ken返黎好偉大
其實哩d本來就係佢應該要有嘅責任
你搵個外人黎唔搞掂d野走咗去
依家只係要你搞返好自己種落黎嘅禍姐
講到為兄弟放棄所有咁

芷鹿條片d人睇嘅野唔同角度
同level 嘅人會覺得Anson 無錯
好正常，因為比著佢地都會咁做
但話喺俱樂部嘅前成員角度黎睇
相處耐咗，Anson唔係一個好嘅Partner

Tony都話已經同Ken冇乜聯絡....
咁對件佢了解幾多？
佢粹純淨係講到為人
Ken乖 Anson叻玩手段
咁唔代表所有事都係Ken啱Anson錯

講咁多做乜鳩 條mk anson 傻鳩有樣睇
係估唔到咁多柒頭幫佢

怪人Q&A條片

11分35秒
原來ANSON真係狗閪黎

火都泥都唔係啲咩好人

後尾佢地應該租左依度? 勁撚細

Tony話同Ken冇乜聯絡
但佢哋最近唔係去咗BBQ咩

嘩,呢腳正呀

Push

都幾撚慘 唔怪得突然消失

唔續租係咪因為火都泥小智同Anson個ex一齊咗

唔關事啦！係anson食撚左milly個fd,之後小智同sunny依家條女creamy咁岩分左手！佢地先撻著左
其實小智都幾慘,又係比anson賣甩左

貴圈真亂

係啊
好似話有次Ken o係studio撞破過Anson幫波波吹緊
之後就條MK就開始單單打打掉哂d野俾Ken做想整走佢

Anson幫波波吹

諗起個畫面都覺得嘔心
唔怪得ken一句都無提過anson
係好難講出口既

...真定假

花生友路過
無追連登post
簡單黎講就係三兄弟將自己人生、友情同事業放晒係一個utube channel 既後果

講分工邊有話公唔公平?
想一個channel既收益養起三個男人?
傻撚左咩?
所以tony最撚醒
出去搵工、養掂自己先算
呢d野邊有分對錯呀?
三個中學生原本on99開個channel打機諗住開心share
到utube有水分比你地
就實有意見分歧啦

講仆街點都唔夠大j 眾籌食沙律啦
又唔見你班仆街追擊佢

屌你老味
果兩條仆街都幾撚賤
話就話租一年
結果一個屈尾十就唔撚玩

ANSON貫徹始終係一隻賤種

迪李都睇

喂Anson潛完水未啊？

佢條女日本返嚟香港 即刻周圍走

痴撚線
不過痴得MK Anson都一早知佢冇腦

講夾公仔機youtuber騙局點可以無Anson同波波，呃撚左幾多宅男fans。 尖沙咀個夾公仔場仲執撚埋。

睇個勢anson應該就復出
佢Ig已經del曬道歉啲post
潛一排又出返黎繼續呃錢

刪道歉啲post唔係諗住開片咩

熱烈恭賀Anson復出

以為個post潛左就無人記得你嘅仆街事?

ERNEST案內所 好似玩完咗

有新片都玩完?

Enerest好似好霉咁……

話說好早之前我已經BACKUP哂宅男俱樂部既片
有興趣想要邊條片可以PM我 (全部加埋百幾GB)

痴撚住Anson

我覺得佢地同希治閣同studio個時D片係好睇既

就係睇咗新片先咁講...

淨係講個studio
希治閣間野都整齊d又光猛

新嗰個似睇戲入面d製毒工場

唔知個時幫佢地剪片個金仔依家點呢

MK Anson個ig @wong_san_ 係咪一直都有?
潛水潛左大半年唔知仲有無錢開飯呢

知道自己係香港個朵已經臭晒
呢加同佢條女去日本呃啲日本人

wong san柒撚到

有無人知阿KEN呢輪點